有冇人可以話我知呢位阿Sir做緊咩？

型就係型 但好似就仆街咁

未聽過鞍馬？

阿sir做野唔洗你教